Karrimor share 運費

想買backpack, 有無巴打買開? 我想搭單一齊share運費
如果無人開團, 我都可以研究下點樣搞
留tg

用特快？

利申：趕住用

特快貴幾多?
貴得多我就唔啦, 因為我唔趕

push

巴打買左未?
我諗住買，係不如share運費

未阿，好似未有人想買
tg:idontknowar

早幾日係sport direct 買左背包同鞋，由佢出貨到屋企用左5日，但sport direct 由比錢到出貨都用左幾日

Btw, 佢係用dhl

已有兩人
有意買加我tg:idontknowar

pish

有興趣!!!

呢家上官網睇
貴左好撚多

等下減價再買
有無興趣？

有，想買呢款，聖誕果排睇都係£49

Sport direct 做緊優惠，平過官網好多

想買
有無人夾

早幾日買左

搵代運

代運唔平

直運要£15

有冇巴打想開團搞？